[求下聯] 搭國泰去泰國 國泰民安

搭中華去華中 中華民族

搭港鐵轉高鐵 爛銅爛鐵

搭UO去OU 噢you is shit

林寶堅尼同國泰民安對